村上春樹話失去一個女人，有時等於失去所有女人

但我又覺得得到一個女人
亦都等於失去其餘所有女人
咁其他係咪做乜都會失去女人

男人既一生就係一個失去女人既過程

無矛盾 一生人只有一個女人

廢

唔單止女人
男人一生就係不斷失去......
青春,兄弟,快樂,鬥志......

出自邊本作品

沒有女人的男人們